求big 4 entry point salary

想問下今年來緊入職ge fg big 4 狗 entry point 幾錢？

咁低

15000